[NS]Pokemon劍盾討論區#119

• 中1001請開新Post
• 行貨為撐中狗源代理，自律抵制
• 支持正版，勿討論修改及盜版遊戲
• 支持香港本土譯名，拒絕中共去本土化過程

官方授權
香港Pokémon比賽

參考網站(已更新為劍盾版本)
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 已於2月12日推出，玩家可以把Pokemon Bank及Let's Go的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。 Pokemon GO 將於日後更新支援 (日期待定)，完成HOME登陸可以獲得一隻超極巨化比卡超及3選1夢特關東御三家。

SWITCH連結

AN連結

iOS連結

神秘禮物

仲諗緊點解成個鐘冇人講野
原來冇人想開POST

冇梗 , 唔想開

其實體力研討會個啲作用大唔大？

咩黎 pokejob?
好有用架我都係靠佢練寵

係啊，但你通常會放幾耐？放足一日？

想問blunder policy 美納斯性格應該加特攻定物/特防?
另外輔助用Togedemaru 努力值應該點分配 ? 道具打算用突擊背心(一血帶俾咗另一隻)

放一日+對應既手環=252努力值

啱啱開始玩孵蛋 8箱一隻閃多龍一隻方閃由基拉

雙打？唔加特攻冇壓力就只係一舊肉
刺電丸努力落速攻啦 就算背心我唔覺佢頂得幾多招 如果冇一血巾可不考慮堅硬特性

歐洲人

呢排冇咩新野玩

極巨超夢係咪冇得捉 唔打冇所謂
好難打

係超夢夢

冇得捉

諗住係Blank免費完之前搬晒啲舊寵去Home，搬完去Home先醒起未啪冠

*Bank

+病毒12小時就練滿一項

隻超極巨顫弦蠑螈
係咪無得出夢特？
刷唔到嘅

普特勁啲

女王蜂冇左羽棲，連專用技回復指令都冇埋係咩一回事

但係 係咪無夢特 如果有想留隻

番工 sosad

點樣拎到佢friend code?

!fc

睇chatroom都有時隻bot會講
不過如果有acct就打: !fc
隻bot會講你知

Thanks

唔夠人快，join唔到加油

打rank斷兩次線，勁嬲

個垃圾server好廢

其實係我wifi廢
btw 水主其實幾好用
速度快，D技都算唔錯
琴日用冷凍光束秒左雷鳥龍

我個wifi都好廢
買咩router好

最後都係join唔到

D-link
唔知買咩好買本e-zone睇下

手環係點樣得到？

練努力值最快真係買藥
而且刷錢都唔耐

Hammerlocke PC

新手入坑無極巨喵喵怪 仲有咩辦法快速刷錢

其實升努力唔洗錢
打聯盟係順手升lv姐

乜link物link都好買

刷watt, 之後用watt 買豪華球，再係中心賣返出去，一個豪華球值1500

狂打raid都多錢

所以呢隻想玩都玩唔到

有冇人有極巨卡比同比卡超

有個色違極巨老噴洞俾你捉

比卡超要玩let’s go先有

問一問：
隻閃巨極老噴係咪夢特？

有無限一個lets go save只可以拎一次巨極比卡超？

即是我開左個新lets go save，不斷重玩劍版，可唔可以不斷拎巨極比卡超？

晏d試下先

係

未捉到

開多幾個home咪有多啲極巨超

用複製特性一入raid就知

home俾我個隻係普通版

我無野換到比你 不過想打
但要夜晚先得閒

你想我用極巨卡比換？

我間唔中就用第二account開新save玩，為左set ball + M ball
順手可以換埋巨極比卡超，依家有多

希望你果隻巨極老噴raid係夢特

想呀 留id 夜晚會開 4條1

你睇左係咪夢特先啦
係夢特我用究極球捉

Moon好似襯啲

我所有都用究極ball

咁多究極波架咩

我又想要閃噴火龍

同人換 我其他球種冇用
有興趣可以同我換架

今晚望下
你係想要多幾粒ub ball?

有幾多要幾多
要到我冇得換為止

唔明點解要咁樣封殺一隻寵
浪費左我一粒ub波去捉

咁哂

球種list我加左新tab
我想劍盾dex每隻寵都有at least一粒球種，依家有49隻寵仲未有任何球種, marked「缺」。
個list係抄wiki，唔好介意d寵名

如果你有我缺既球種，我又有你想要既球種，我地交換啦

P.S. 好多球種我都未生過蛋，無蛋餘，所以要d時間準備

我有友友球天秤偶、甜蜜球音波龍、誘餌球泥泥鰍，不過全普特
換你速度球落雷獸、夢特友友球奇異種子同誘餌球車里龜OK?

有冇人有多隻夢特pikachu

新手一問
pokemon home手機版連咗account都同唔到switch版連動，點算好

請問奉神犬咩性格比較好同努力值應該點配?

普特唔緊要，照儲左先。
你mark excel丫，我地今晚先有時間生蛋。
到時覆post

單打定雙打呢

即係要刷兩隻狗分別單打同雙打出?

留左了，我有現貨係身，你今晚搞掂就引一引用我啦

因為奉狗單打同雙打個定位係完全唔同
單打就偏向輸出形，雙打通常係sup。

Ff: 唔輸出學咩人玩奉神

原來係咁唔怪得我google唔陣見有人教升hp+攻/特攻+速

收一粒悠閑薄荷 用一粒毒珠加一粒特性膠囊換

有無球種寵呀

夢球紅色海牛（0速） 謎q 火馬 夜骷髏 洛托姆 飛機 拉魯拉絲
重量球地鼠 犀牛（0速）伊貝 由基拉
友球由基拉 雪蟲
月球多龍 單首龍 由基拉 雪蟲
速球路卡
愛心球謎q 飛機
究極球單首 多龍 好壞星 鬼劍 車厘龜
誘餌球笨笨魚 尖梭魚

有冇嘢啱

仲有愛心球布莉 鬼燈
究極球冰企鵝
月球火馬

換隻重球犀牛

等等 打埋場極巨戰

巴打順便幫手進隻犀牛得唔得

可以

搜緊

唔係要進化?

Sor啱啱唔記得裝護具

咁連返上面個no

唔該哂巴打

如果POKEMON都有皇家騎士
應該選邊13隻

唔好搞啲咁既野啦
名堂就多多，但完全做唔起

想問宜家喺唔喺無得再捉超極巨卡比獸

有無超極巨背背龍聯防教學發覺招開牆技好撚勁

Ready了

巴打可唔可以幫我過9隻寵過account?
你果三隻球種俾我第一個連線account, 我果三隻就轉完account先俾你

搭單問下，物攻奉神啲技都傷敵一萬，自損三千
轉玩特攻會唔會好啲?

我有

跪求

有咩可以一野打爆極巨化連極光幕嘅背背龍？

角鑽 地裂(前提佢極巨完)

唔用旁門左道
就算唔打一野打爆佢
破佢極光幕都好呀 但一劈瓦就觸發弱保

鋼鴉極巨吹走佢
一係入吸盤小丑 用除障特性彈走佢

精神之牙

好似呢個比較可行 又唔使額外放多隻

想r隻月亮球 惡作劇超貓

之前問過 唔關PKM事
我想搵tools up隻game
之前巴打教我轉地區，但我轉左都搵唔到
可唔可以幫我睇下點解

你試下上任天堂個網入你ac再轉區

要上任天堂個page搞
Login你ac
再係入面轉區
Btw 我覺得tools up唔太好玩

係講緊你Nintendo account個地區，唔係switch system時區。

你Nintendo account轉左外國，你上Eshop就唔係show中文

可唔可以教我點轉
Nintendo account地區

Login

User info > Profile > Country

晏小小得唔得

Sor，岩岩打緊機依家先睇到
我依家開機連

等我20分鐘得唔得

得

火推都有火推既好處既
一黎火推威力大好多
二黎可以主動解除結冰狀態
三黎可以通過自殘黎食果

當然特攻都有人玩既，但你要係熱火同火放之間做選擇。

可以，連住等你。

請問有冇話點先易d刷到6v既極巨
刷黎刷去都刷唔到6v百變
好想刷到6v先生蛋

無諗過可以食果一直唔知奉神帶咩道具好，上網見有人推薦命玉輸出，但反作用力+命玉太肉痛了，最後戴個突擊背心算

無㗎睇運

我而家轉左美國
但係要咩ZIP CODE計咩TAX
咁點搞?

如果單打既話我用緊物攻專
如果佢係你既主極巨手命玉絕對無問題呀
唔係既話用達人帶或者好似我咁做物攻專都爽
背心通常係雙打配夢特+隊友圍攻用

活動隻顫弦都未捉到
想快d刷完百變先刷 希望今晚前搞掂

吸盤小丑一出場清佢牆

依家連 SAI / Zain
你ID?

我俾9隻寵你先
換account先俾蛋種你

Miku

普特

捉到聽朝

都係0715

Yes

Thanks

要搬佢哋返屋企了

想問各位有冇人有多隻阿羅拉六尾可以俾我
唔使理咩特性嗰D 我淨係想齊六尾九尾
上網睇過要let's go 先有但我得盾

4PPPPPPPP -4

-2

唔會嘅 應該

4P-2

新手玩一場ok？

依加換得?

可以 -1

光復4P

玩到有啲悶

睇下人玩

我傳緊野 等我一陣

Ok

想生閃謎Q應該用咩波好

高級球 人棄我取

4987

我欣賞你嘅思路
但高級球隻色襯唔閃嘅多啲

Chacha?

豪華/黑暗/月

借比我生蛋？閃㗎喎

比你

多謝
咁地盤佬就交比你
生隻出來就打天梯了

原來公主同盟移殖去NS
仆街J死我啦

單打奉神努力值點配好?
我性格刷左+A -SA啱唔啱

無叻糕 failed

加攻快唔過極速龍頭
所以奉奇基本都係加速

打rank打到好炆憎

Ching 有病毒？可唔可以野俾我

送隻比你唔洗還

希望有let’s go伊貝版嘅巴打可以幫幫手
唔該哂

係唔係到？唔換我就熄機了

點解

我係用劈瓦
拖到貝貝龍極巨完，之後先換有劈瓦既精靈上場，再兩隻夾攻佢

Showdown幾分開始算係多勁人

幾得意

冇玩開go系列
想問下有冇人有美錄梅塔可以同我換
唔介意幾V同咩球種
純收藏用
用一個甜蜜球換

咩思路

有黏龍同超能貓

但同gba畫質好似差不多

我係速度特調到剛好快過龍頭，確保我燒佢快過佢震我

上youtube見人玩好似好過gba版
不過真係都冇乜所謂，最緊要有得Jihad蹍平敵人

平均生幾隻先閃
(異國+閃符

想問下如果想要黏美龍/太陽珊瑚係咪淨係可以玩盾版拎啱啱先發現原來唔知神獸有限定 啲Pokemon都有限定（dllmgf）因為劍盾係我玩嘅第一款pokemon 我應該同人交換都無嘢交換

如果有home可以gts同人換
今晚前都冇人俾到你我俾你啦 依家冇機係手

1/512嘛好似係
即係平均512隻就閃

17箱到時點放生

ＨＯＭＥ可以一次放生６０隻

Pokemon最值錢唔係寵
而係道具
例如master ball 同 apricorn/dream/beast ball

放心呢啲普通嘢唔使報酬都會有巴打俾你

比人3下空氣切割怯兩下代表咩

60%代表發揮正常

依家得唔得閒換?
黏龍我有蛋餘可以比你

大地之力打落對面美納斯到 降左特防又代表咩

食好勝比人升2級特攻啦

對面係8代水主

想求隻Moon波謎Q做種生閃
5v Moon波多龍做報酬

入緊

名

連緊？
轉過個no

Sorry個WiFi死左搞緊
搞掂再搵巴打

巴打而家ok嘛？

ok開緊機

無反應

pkm go
依家有惡夢神閃光

勸各位可以捉定幾隻
傳入go

試下你開？

謝巴打

1700up
好似係

oh 巴打 really thanks
sorry遲覆咗

依家先玩pkm 會唔會太遲？

唔會,仲有3個月出擴充包,到時又有新氣象,而家練定差唔多

依家換得?

any 4P

有冇人玩4P

點解d女cos瑪莉又唔剷青

okay！

人地用100%，自己用0%

計返=50%
接近60%代表發揮正常

sor岩岩打機無睇到
依家可以嗎?

有冇人有一隻夢特超極巨布莉姆溫同耿鬼唔要

唔明點解pokemon 仲可以比催眠呢d 招存在 岩岩條撚樣就係贏我催眠，讀哂佢心都無撚用

催眠粉

又派背背

佢friend code 285546230700 Frank
外國台主又派巨極閃背背龍啦，最後今日
我成功入到，捉到
普特

注意：
Twitch delay左18秒，見台主打左code就即入啦

想問下有無人同樣有斷線問題
可以點解決 今朝4場斷左3場 兩場選出就斷左
一場就outplay緊對面即斷

打rank成日斷

我都唔知係server問題定wifi問題
如果wifi問題可以用lan線直接打入部dock度
Server問題就...

想問今個月仲有冇pc?

有冇人借隻盾狗黎開圖鑑

晴隊
火龜好定九尾好

核心係火貓＋奇異花

每日一問
盾狗夾咩波好

M了

火龜較常見

龜搶天氣比較有利同埋可以反空間。
九尾就有催眠術

發覺我地呢到都可以咁玩單一屬比賽

雖然已經無得打超夢夢raid，不過咁玩就可以3 turn打完

真

以前成日同火星咁玩
Or地區統一
Or 顏色統一

首先要有朋友同你配合
識朋友打pkm難過打超夢夢

有冇人知放咗入home要等幾耐圖鑑先會更新

啱啱上網同人交換
佢比左2隻蛋我
2隻都一孵出來就閃
點做到
改寵？ 點check

放生保平安

我報左名 同d台仔打
希望頭三名賺反d柑反黎

你唔講我都唔知原來不是即時更新

是咪上到pokemon home就係正常

清cache或重裝

上home可以變壞蛋 食你位

每次放完都要重裝？

其實係咪真係會變壞蛋
我有隻GTS返嚟嘅GBA閃烈空仲未變蛋
我諗應該冇人會將GBA刷出嚟嘅閃神獸拎去換隻砰頭小丑

但我已經生咗出黎 就係生出黎就閃嗰下奇怪
隻奇異種子仲要係異獸球
數值同招都冇奇怪

不過我諗我都係唔會用 放咗上pkm home 由佢啦

已經估到係海牛 魚龍 樂天河童 背背龍之爭

一定有背背龍

gmax弱保背背一定
破殼 鐵甲貝/水箭龜
盾就一定有 壞星
鰓魚龍我唔太驚 始終全水屬

我都諗緊用乜好
燈籠魚/蟾會揀一隻 抗電
其實仲有好多有用既水屬
8水主 西c rotom 龍蝦 仲有好多

抄左Hugo隊野上showdown 玩好過引
求下種先 有無人有
夢特投擲猴 同九尾

另外想要球種奇異種子

岩岩買咗個POKEMON HOME諗傳返我啲BB返黎
插完張MOON係3DS諗住傳去HOME又出個
"由於上次操作中斷，因此伺服器被鎖住"
之後諗住一次過搞插張RUBY上傳又出個
"沒有用原先的遊戲軟體進行操作，請更換ID"
有冇巴打知點搞?

有冇人借隻盾狗開圖鑑

乞求鋼鎧鴉超極巨刷到懷疑人生

正常唔使，係bug咗先要
一係就等官方fix(已知bug嚟)

依排先得閒玩返
可摸耳乞隻夢特gen7火主

暫時淨係知clone寵會被del

其實依家home會check hack寵未？
有d寵我高度懷疑係改寵都未變蛋

Pokemon home 限時免費嗰個Pokemon bank 係咪for nds 3ds gameboy¿
如果我淨係轉2隻由let’s go去盾係咪幾時都可以免費？

我唔好意思就真
今晚okay

今晚可能要好夜
依家做緊野

唔識

let's go 去home 唔關bank 事

等佢解鎖，應該唔會太耐

印象中解鎖完都要用原本隻game入一次，如果冇咗個save就會好大鑊

新加坡竟然有生日配佈
PokémonHub HK執7埋

大地之力奇異花都幾勁
之前晴隊用霸王花打唔到火系

4P?

-1

有邊啲神獸可以轉落劍盾度用？
已知黑白色嗰兩pair同埋聖劍士 仲有冇其他

唔該你
部3DS上網好廢成部56K咁
彈下彈下

Safari Ball嘅pkm入唔入到境

做twitter 任務時見到
'Evolving like Pokemon', Hong Kong women step up to protest frontlines

單純係個標籤關事
但係大家一齊retweet 同comment 個post 啦

仲有冇人

痴線

幾時打

而家齊唔齊人

我都可以打

開房

Searching

Me too

見到你同西女人
重-1

未齊人定點

換你地開?
我無反應

等睇FF表演

2539

次次都係大家望住西女人揀隊

懶得執

.

對戰拖到時間結束的話，係點判輸贏的

入到
但遺傳&進化做第八代寵會唔俾交換，對戰斷估都唔得
利申反映咗俾客服，有回信

泥巴魚都要閃

好靚

正

原來只係晴天開到

唔記得左惡系唔食

乜鳩都冇做過

咁都贏到

咁都贏

唔緊要

我自己做錯好多野

今日冇運唔玩住

繼續?

隻勾魂眼

勾魂眼完全唔知做緊咩

帶左INDD=無用
再加埋爛賭熊完封

見你帶呢幾隻以為你想開空間

速專INDD
龍舞鯰魚
點會空間

學到野 原來晴天可以開到
其他指定對象係開唔到

估唔到九尾快過我隻雀同電惡

除非你既對象係飛行系/浮遊既離地撚

九尾100速種

睇佢唔出

依家一街都係火貓
不服輸好有用

樣衰公廁

繼續4P啦
差你一個

玩緊其他驚

下次再打

GJ

餘下pokemon 數目>餘下 血量/4隻pokemon總血量

有咩網有得搵單打租用隊伍嘅code，google search出黎嘅都係雙打

明白
唔使專登俾錢

果邊點答 ? 係bug會fix ?

差盾特殊寵先齊圖鑑
有冇巴打幫到手

Sor. 唔記得 check post

我大約4/5點 打後會on.

Beastball真係配乜寵都咁襯

個Pokémon home好多方面可以做好d

GTS可以揀特性

GTS顯示多d數據，例如Gmax，同埋隻寵既來源地。
屌，諗住trade隻閃寵黎用，佢logo mark住劍版，但係trade完睇description先知唔係galar region。rank無得用。好心佢唔好咁show啦，曾經入過劍版就show劍。

仲有，個Pokémon box勁廢，d寵連移位都唔得

問咗我攞截圖，跟住話交咗俾有關部門跟進

依家先買switch會唔會太遲？

動森特別版

會 等PS5出先買

想借一隻識sparkling aria嘅背背龍嚟配招
又或者primarina系列嚟自己配種
唔該晒

遊走小精靈全部都係雞

我有呀 我想要夢特冰達摩，三頭龍或者夢特黑貓？ 無的話都無乜所謂 我尋日先配完 有埋冷凍乾燥

刷百變怪刷到好灰

想問下有冇巴打有用調時間個方法 好驚壞SAVE

自推

求以下寵既任何球種（唔要狩獵/競賽波），不論特性
其他寵都有at least一隻球種，請自己去查excel
歡迎交換

生蛋要時間，好多種都無蛋餘現貨

依度個個都有用
有啲洗到2100年

咁我試下先
手腳慢好驚中伏

有速度信使鳥、胡說樹同UB吼鯨

我有無你想要既球種？

手機開睇唔明你個表

我有zen mode冰狒呀
可以交換嚟配種
之後換返

點樣gen條link出黎係直接用google sheet開？

巴打有冇let’s go. 用let’s go 刷5 best iv 易好多

冇呀
唯有繼續努力 唔該哂你

巴打你可以睇多次條link
轉左filter selection

我有多隻5iv (差speed) 既ditto. 送隻俾你

Deal 1620 開房等你

好

非常感謝你
但係我得5V謎擬Q同多龍報答你
唔介意嗎?

是但啦

想問下交換係咪要加好友先?

我都未換過 試下就咁用trade code?
我開左: 0853

想問下邊到打個CODE?

唔該哂巴打
祝你身體健康 闔家平安

小意思啦

巴打我傳好招了唔該晒
你OK就叫我 唔急

Done 多謝巴打
同之前一樣pw

單抽大吾突4

4p?

係你張sheet留左名同想trade既野

美漫撚巴打唔係有pokerus 可以傳？

有，2799

感激

小智玩廚隊

想請教吓 遲啲dlc嘅神獸係咪唔包括幻寵？
因為我玩收藏 有幾隻幻寵冇 包括瑪機雅娜 好撚頂癮

瑪機雅娜求其爆隻7代既掃qr code咪有呢隻最易架喎

唔係要home齊全圖鑑？我剩係劍盾都未齊

生到隻閃火貓個時幾驚佢猛火

home齊圖鑑嗰隻瑪機只係特別顏色
圖鑑入面有一隻野要齊哂圖鑑先會送比你，咁係矛盾架喎

Ready.
你幾時方便？

Now
1209

仲爭幾多？

特攻手最好0a
咁物攻手洗唔洗0sa 定冇咩所謂？
咁火貓係咪0S0SA 好？

就係爭cap圖果d冷門寵
我home有trade（換屬性空番黎再換出去），同埋會間唔中開新save自己捉，所以最終都會齊。

係度post係想睇下有無人有需要互換，一舉兩得

無所謂
火貓通常唔會用到0S

即係唔會放落空間隊？
咁日月水主都係？

我係收藏神獸幻寵 普通寵反而冇心機捉
3ds有啲版本我圖鑑得4x個
色違瑪機好撚正 不過算啦

空間隊都會落火貓 , 但火貓唔係空間下打手
佢個定位偏向輔助用

瑪機係就咁s/m/us/um是但一餅，爆機之後掃qr code（公開，google留意翻自己係咩國家版本）就可以去百貨公司攞，好簡單
其他幻獸dlc應該無，一係搵人換一係搵人賣
唔想齊圖鑑又想要500年前隻色咪等到時有得周圍傳嗰陣搵人換搵人賣囉

糾正下：個隻唔係色違瑪機

多謝解答
500年前色真係好撚靚

生左隻猛火白貓..
之後生成星期都未出多隻白貓..
我要威嚇白貓呀

啱啱睇咗台灣人分享
原來條件係確定Home裡面有890隻寶可夢 (注意並非圖鑑，要實際有)

即係活圖鑑

梗係啦邊會齋開燈咁便宜好在678代升lv都容易

今晚你會不會4P

希望佢啲幻寵之後都唔好出
唔想草咗咁耐變公廁

小智今季全部初代寵？
比卡超 啟暴龍 耿鬼 吸盤小丑

依家傳下隻路卡里奧

唔好
變廚隊

XY咁廚都係亞軍，放心

唔想見到路卡

每組有一隻入隊

如果係咁睇怕冇路卡都利歐路
而且咁可能二師兄歸隊

宣傳圖老是常出現

下隻係鴨嘴？

你地講緊套動漫？

近排開始入手上網對戰. 點解比賽都係打2v2 而冇 1v1?

係呀

因為官方搞比賽都係得雙打

二手智

星期日係咪有官方賽
有無人會去

想問而家係咪奇異花個d都可以用黎打排位了? 之前好似淨係俾home傳過黎，但冇得打rk

而家要劍盾入面生蛋先用到

我

要full gear去

砌好囡準備登頂

諗住趕尾班車是但捉一隻劍顫弦
多人搵唔到人 單人又唔夠抽

搵隻地系100lv夠抽單人

原來隻鋼喵喵怪咁勁

巨極卡比獸return
仲有耿鬼，怪力

啲情報係邊睇？

可以係720位既火猴

幾時會return
上次miss咗

劍版捉唔捉到耿鬼

入人地場咪得

尋晚捉到閃黏，不過得4v

有閃咩v都得喇（除左物攻）

遇到太陽珊瑚好撚煩,秒唔到又比佢吸取力量回返

四星有

而加已經有了

睇唔起物攻黏龍？

挑撥/特攻手強化

命玉多龍鬼max 有62%秒到珊瑚
再唔係用鋼鴉taunt

假哭

多龍你地性格同努力值點配?

多龍玩法圖召喚

仲有電磁波メロメロ型

極巨保護檔唔檔到第二下鬼潛

真係召喚到

連走3場極巨耿鬼, 我都係想要一隻啫

真係好多玩法隻鬼龍好鬼屈

屌 ， 刷極都冇色遺鋼鴉

皮膚嚟啫, 唔好咁上心

btw...我都刷緊

無閃符去刷閃係咪幾乎無咩可能

睇運既姐
我無閃符都生左隻閃土居忍士

我入左去淨係見你缺既9隻野，睇唔到你有咩球種

記得要襯返高級球

......

改左

咁你有無我缺果d

你缺果堆我全部應該都有至少一種特別波，不過你個表純文字睇死我，你睇下我個表(全球種果版)睇下想要幾多隻同咩波再搵d我無既(gen7 ub捉到果堆我未得閒update哂)

佢地隻色好襯(認真

我暫時已經睇啱10隻，你睇下果9隻想要邊款我有既波跟著再揀多1隻你想要既吧

好
你要邊十隻？

巴打你係咪無galar版泥巴魚球種？

係FT LT個表有寫，btw泥巴魚你想要邊款波，我唔用不變石應該就可以生到galar

原來原版寵生到galar版
咁唔洗啦，我都有原版球種

但點解我冰六尾都係生冰六尾？

你有無裝不變石係冰六尾身上

應該有啊，用不變石鎖性格
通常另一邊百變怪用紅線

算啦，唔緊要。到時我再試下

有裝會鎖形態，所以你就會生返冰六尾

我update左個FT list
今晚9點左右換丫okay?

隻巨翅飛魚你mark R，姐係有？

有呀，啱啱換左返黎未更新好個表

今晚應該唔得，你預聽晚吧

ok

只前係咪有篇文話pkm pvp換下換下成隊換曬做主流寵

組隊教學：

1. 揀隻鍾意嘅pokemon做核心

2. 圍繞住佢揀多五隻pokemon

3. 將冷門pokemon換做主流pokemon

4. 換晒成隊做主流隊

原文版係
3. 拎去實戰，搵出隊伍弱點然後不斷更換隊員
4. 最後你鍾意嘅Pokémon唔見咗就完成咗隊伍

有咩分別

尋日打到訓之前都係捉唔到顫弦 比佢走甩左
今日見到係咪有極巨復刻？想問都係紅柱就會撞到定再刷窿窿？今次出邊幾隻

另外平時固定個d 出完一次5星係咪仲可以繼續刷
之前打左隻超極巨老噴 但得4v 係咪可以刷到起碼5v先收手？

另外隻老噴出場仲有小小閃星星係隔離
呢個係代表閃寵？

爆完主線放低一排 最近先玩番

鍾意嘅pokémon
劍盾未回歸
迫人用主流

我唔係好熟
但好似紫柱會高機率啲五星/超極巨
每次捉完要掉多粒落去個巢先會有柱
同埋同一條柱嘅寵嘅數值嗰啲已經固定咗
4v你可以打皇冠升做6v
睇你想唔想刷夢特 色違 要就掉多次落巢 咁樣loop嚟刷
老噴其實黑色就係閃寵 好易睇

有冇人打4P

想開發玩冰熊仔
滑水定滑冰
邊個好

其實夢特raichu要點養
雙刀減防？

單打無人用
雙打極速滿血用背心/一血帶

雙打
用一血帶？
我諗住拎佢黎fake out 搶小小節奏

都可以既
Fake out/volt switch/nuzzle/Eerie Impulse

Btw
唔怪得草龍叫600族之恥
又冇得上攻 又冇得上防 又冇得回血
廢能到

唔係掛。
其實我冇玩一排。
可唔可以話比我知邊隻係草龍。

不過我近排研究左一個玩法。
我揀左我鍾意既六隻寵啦，
有時道具都鳩佩，或者甚至唔帶。
跟住我固定用三隻。
跟住唔睇對手個六隻。
完全係鳩打甚至用新手既戰術去打。
竟然係7到有四連勝。
我係有D驚喜。
之前我有研究六隻
鐵蟻，多龍，鐵甲貝，雷鳥龍，水主，波克基斯咁計。
道具都係六隻KEEP住一樣。
反而輸多贏少。
我估唔到咁樣玩係贏到。

食草龍 goodra

所以pkm唔係咁難姐
不過道具都係帶返好…
咁，有冇興趣同我打66

超厚特防 中高級超廣打點物特攻 眠粉胞子無效 當你物攻手死左後黏龍就係惡夢

600龍入面可能唔算勁 但其他寵唔好以為見過呂布就打得贏關羽

如果滑冰咁就要隊友都係冰 一貫性好重 一係自己開dx落
滑水隊友水系好配合d

但係佢冇得上力
學唔學生命水滴做坦

佢有招酸彈 打出去對面減兩級特防 變相都算上力

玩特攻流
啫係唔食草？
用夢特？

食草好 完全無效粉/種子 好賺 唔洗著眼於加攻效果
夢特相對難用 因為佢本身又唔係快 減完速都唔一定夠快 而且要接觸技冇特化的話通常打中都重傷

Goodra使用者？

Btw 想搵Miku

道具想要力就眼鏡命玉
想要做半盾就背心回果

你會覺得佢唔夠力係因為佢純龍系 stab龍難打對手弱點 裝個眼鏡就會覺得好夠力

我咩寵都有玩架喎？
利申箱入邊練好既寵應該有2000隻(咁多代加埋)

大家今集嗰400隻最中意邊隻色違？
我先
3d龍配色爛賭熊
Btw
隻朽木妖都好正

捉咗成晚都捉唔到超極巨耿鬼，想死

邊到鄉下

原來草龍係講黏龍
重諗緊邊隻草龍有600種
其實黏龍係可以好勁，由其玩背心極巨，硬撚到仙伊用巨聲都叫唔郁，又可以用極巨毒升特攻，只係屬性純龍有少少拖後腿。

純龍有咩問題

睇睇雙斧係63嘅功積

試下都好，不過要等夜晚十點十一點到。
得再覆你。

搵我做咩

想問下你有冇0s mmq同閃mmq

要得咁偏我無

有冇人有多支大葱

你叫miku以為你係mmq大師

叫Miku係因為三玖

Who
所以你不中意mmq的？

唔識就算啦
MMQ我淨係生左大路既速攻形

閃嘅？

No
從來都唔追閃

刷raid捉多咗隻
要唔要

別怕羞 感謝你上次同我玩

唔洗啦
我隻MMQ生完練好都未用過

3>2>5>1>4

3獨一檔
4>2>5>1

4贏在回憶加成
如果當初唔係佢贏到其他人咩

雖然個結局係兒戲左D，但係4由一開始就做風既sup架

有冇人雙打用死神板分享下用法

見人用通常都係空間打手
雖然唔明點解力度咁雞都用黎做打手

試過用黑霧整走對面卡比獸腹鼓 同埋戲法防守擋惡作劇之心/奇異花睡粉 之後就冇乜表現

Eric同Tobias G3開左幾多次欺空

見到堆數字仲以為講緊jojo

好耐無睇
我果時係2 》4〉》〉135

屌打錯
2》3〉》145

依家完左值得睇返

jojo的話就係 1=2=3=4=5=6=7=8

閃幻獸配佈來了

又要課金

今次一張飛有2條code又幾實恵

唔識日文。可以係switch 度買？

去日本買戲飛

姐係唔洗旨意有啦

搵個會去日本既朋友幫手就得啦
(assume肺炎過左後)

揾代購/食炒價ebay,類似網買

召喚風之律動/時之笛

今年香港上嘅話我包大家係朗豪坊睇戲拎code又點話

應該會上掛

睇上一頁以為入錯post

打排名係咪用咩寵都得
另外基拉祈 celebi 應該點配技能

如果我個計劃成功
下年可以試吓入場拎配信

仲有超夢 點配好

要ss出產嘅寵
同3隻神唔用得

Working holiday定拎visa番長工？

打多個夢字係咪好難

當mewtwo=超夢
咁mew=夢

你會唔會叫151做 夢

Mew=夢幻
Mewtwo應該叫 超夢幻/夢夢幻/夢幻II

（夢幻）^2

食夢夢英文係eatmew

我真係早排pkm home search超夢夢嗰陣打慣咗
我幾歲已經係寵物小精靈fans 我真係知佢叫超夢夢 我大意咗

基拉祈超夢夢應該唔打得ranking

幻寵唔得 神獸得唔得？
同埋我想八吓你哋用咩打rank

Rank應該淨係會開放二級神
即係島神、三雀、三狗、三菇、三雲個類

封面神獸都唔得
俾到盡就係班吉拉黏龍格龍既600族用得，
又或者島神、三鳥三犬之類準神用得

打rank要用番ss嘅寵
你果啲home傳入黎嘅都唔打得
同劍盾毒龍呢3隻都唔得

你想問63定64用咩多？
63熱門就背背龍 飛機 鐵甲暴龍 mimiq 冰fuckfuck
呢啲

64就火貓火貓同火貓

去東京讀短期語言學校
最主要係想試吓自己一個人喺外地生活係咩感覺

東京物價好高

高得過香港

好似差唔多

臭雞神

唔用火貓了 辣殺

我係日本住的話應該破左產

買少d腰帶應該ok

唔買腰帶仲有大量真骨

會破產應該係因為要買多間屋去裝玩具

咁係因為關公俱樂部啫

比著係我晚晚都去

而家日本都無得去

無得去日本唔緊要
最緊要我d figure出到境

究竟bank嘅命運幾時先公佈

咩黎

關公我識 俱樂部我識 加埋係咩

FF，你真傻定扮懵呀？

扮喇屌

估唔到你會有興趣

呢排好多野訂同買
又破產鳥

唔知代購要幾多呢

巴打你今晚ok?預幾點？
我依家都得

想換：
酸酸蘋果>甜甜蘋果
極巨比卡超>極巨伊貝

有無人有興趣

左邊係你定右邊先係

我出左，要右
我玩劍版

可以幫你，但要啲時間
隻嘢你想要日文定英文

你係咪開新save？
有無得揀繁中

咁我開繁中啦
英日本身有save就快啲咁解

你係咪都有蘋果？

有，我盾版

玩得人中之龍多

你okay就覆我啦

因著少主咁沈船

ready了

3522 SAI
隻比卡超會帶埋蘋果

居然係女
雖然而家已經唔使用嚟生蛋

我得一隻男多女

bank 仲有2～3日完免費

想生木木梟 應該咩性格好
就咁睇係咪+a-sa好 定有其他建議

唔使理，最緊要唔好進化

+sa-a

原因 1.特攻技威力高過物攻
2. 其他草鬼都係物攻型 但佢可以做特攻型

4P

咁其實佢個夢特係咪廢

係...........

其實係咪冇人會佢黎對戰

咁嘅話係咪生普特好過夢特

我係覺得普特用到既場面比夢特多好多

會，夠型就得啦
佢果招專屬技鎖人幾正既

離題一問 有無seitch用無線耳機推介

Switch

今晚唔得閒，要聽日先換到

得閒?

法國呢幾日得我地兩個蕉4P

連FF都唔4P
睇黎已經有女

佢百人斬又話你知咩

btw尋日先係Gay吧撞到FF

成班偽毒 有女屌就唔蒲頭

祝佢地屌完閪即中肺炎

Zaia Slash Raiser魂限我屌你老母

新手剛打完主線想開始玩生仔
請問一下
夢特唔靠trade既話係咪只能夠靠荒野D洞捉返黎?
係既話有冇網可以睇下邊個洞住左邊幾隻野?

發掘下

唔該巴打

今晚想搵人幫 借用盾狗開圖鑑 我可借劍狗

如果街場join到閃既活動巨極寵，大家會用咩ball捉？

我岩岩上返佢個官網睇， 度買wo......

repeat ball 大機率捉到，第二d ball 分分鐘捉唔到

有冇人有夢特球種朽木妖

照道理 dusk>repeat 0.0x %

我可以同你互開

我都有興趣呀想開圖鑑

終於上單打大師
由9打到大師都淨係遇過兩隻背背龍 仲要有一次係冇帶
比我想像中少
唔知雙打咩環境

早幾日瑞典賽都幾多人用下

Dusk ball * 3
Repeat * 3.5

我係想睇大家會用M ball定係用普通波捉（博仲有下次）。始終event raid高過普通GMAX。

你唔知佢係咪夢特wo

奇異花&火貓 meta

花貓

果隊打tr點打好

眠佢老味

今晚搵你

我玩戲空遇過一次 佢粉無中 我布莉姆溫超極巨佢三回合都混亂 最後佢投降

話時話season 4 使用率邊度有得睇

布你老母反變化技喎

佢粉我隻indeedee

點睇Wolfey講PKM無講到單場比賽時間由15分鐘改左做20分鐘搞到佢輸左決賽G2

得佢先成日拎條rules出黎嘈

但係改左時間又唔講清楚比選手知又好似唔係幾好除非好似Wolfey咁講連PKM自己都唔知
雖然都覺得佢呢條片小題大做左

菇+超能貓 互換特性之後 用咩寵清場？
兩隻都冇咩爆發力

終於捉到隻極巨特攻耿鬼

換後面打

就係諗緊有咩好選擇
鐵蟻得唔得
但兩隻都怕火 驚一個熱風清場

帶隻草系就收催眠粉皮啦
貓炸嘛 精念打得死奇異花咩

當隻菇對上奇異花 又真係會比奇異花食死

剩係帶隻火貓fake out隻垃圾超能貓就完場

做咩講到隻貓咁垃圾
火貓太勁啫

痴線拎隻惡系同超能力系打然後話惡系贏左

純粹超能貓+菇菇依個COMBO太多弱點同限制
獨立黎講扮喊超能貓係勁既

勁就得啦

明明係你地兩個嘅代表寵
點解講到咁唔夾

隻菇只係我研發出黎當年打皇家同66玩殘唔少人
唔係我代表寵

你代表寵都唔存在
又唔勁 今代直頭消失埋
當隻菇係架啦

你當黏龍死架?

好啦 咁當隻黏龍係你代表寵啦

Follow me眠唔到隻tr手
同帽女自帶反變化

fake out follow me
大大力打帽女
撞到lele+帽女就係咁Snarl拖欺空/帶欺空手反欺空

想問除左狗鐵
荃灣有咩車去觀塘道
星期日果場照常進行嗎？

33
40
42c

照常 去德華公園搭小巴

thx 想問係咪坐到總站落車？

有冇人有閃普特超極巨長毛可換？
我有閃超極巨耿鬼可以換 乸嘅

FF果日係judge定評述定參賽者

yes 總站
行10分鐘

可能係觀眾呢

今晚10點得唔得？

Miku而家借唔借到盾狗

啱啱過完一周目既新手想問下而家係咪已經無得捉超極巨卡比獸同埋我劍版如果想捉超極巨貝貝龍係咪淨係可以入人地場

過20分鐘，有D野搞緊

有得捉卡比,最近有新活動復刻返

依家OK了
你連得嗎?

ok 2582 Clover

預10點半

感謝Miku

Okay

有冇師兄可以互換寵 開圖鑑

有無得捉冰九尾的
Google完唔覺有

要係日月傳返黎

唔好意思，今日有d野攪而家先得閒，另外想問有d種係普特男你有無問題，如果想要返夢特就要聽日

出) CHT產5v0sリピボ入りシェルアーマーキョダイラプラス（名前変換不可）
＋とくせいカプセルｘ１
＋ぎんのおうかんｘ１
＋ひかえめミントｘ１
＋オシャボまたはマスボｘ１

入) 0sモンスターボール入り通常特性キョダイラプラス（国籍不問）

無所謂，純粹拎黎儲

5分鐘後ok嗎？

而家都可以

3522 SAI

感謝

新手打左rank3場輸晒
唔識點排精靈出戰 有無巴打可以俾啲意見
用緊
1.升爆左hp 一半半a sa嘅奉神犬
2.升左spd嘅雙刀型多龍
3.升左hp同sa嘅飛機
4.升左a同spd嘅路卡利歐
5.升左hp同sa嘅仙伊
6.升左hp同a嘅超極巨嘅卡比獸

唔係咁
對面係咩我地都唔知 幫唔到你

如果新玩唔想諗咁多就唔好用classic隊 整天氣隊或開牆強化等有固定套路既隊

正常要交下學費

你依隊應該絕大多情況都應付到 有一半半物攻特攻甚至兩隻雙刀 有高速中速低速 屬性打點都廣
隊伍上冇問題但 playing handle唔到都冇用

同埋上面位兄弟無講單打定雙打 配技 道具 其實好多因素考慮

想問下智揮猩招號令
比人號令個隻係咪一定要先手過智揮猩 如果唔係就會失敗？
因為wiki冇寫清楚所以問下

好奇問下點解隻奉狗係a同sa各升一半而唔係升爆一邊or主力升一邊
雙刀多龍都係咁練法？
如果係雙刀嘅話，其實一般都係主要練一邊，另外果邊只係輔助
等你係主玩物攻/特攻果陣對家擲隻物盾/特盾果陣，你都仲有得陰人，而唔會企係度冇乎
奉狗同多龍a同sa差唔多，但兩項數值都唔算好高
平均咁練的話就兩頭都唔到岸，變得有可能平時一下ko到的對手依家唔夠力打死，就要食對方一下傷
奉狗耐久唔錯都還可以，但多龍太脆唔係好食得傷
而且因為升左a，對方用foul play就幫左對家打死你

鋼龍超極巨好似都幾勁

雙刀原意係補盲點唔係真係做雙邊輸出

你答我有邊隻超極巨唔勁

喵喵怪

最勁明明係喵喵怪
有邊個11月未拎過佢去單刷聯盟

我
果陣未爆機

極巨勁啲 減pp有乜用

用黎放釘果啲真係會用咩

打啲干擾連protect都出唔到

嘩隻大象個粒鋼釘黎 試下冇清釘打66 鋼釘岩釘毒釘地釘 一換出就直接死左

你當我隻爆裂地高速旋動嘅臭腳女王死架

會唔會哂個極巨落佢度先

我就唔會

如果隻象識岩釘，今代高旋又冇buff的話都可以諗下嘅

有冇人可以同我通信交換
幫我隻鬼斯通進化做耿鬼...
身邊冇朋友玩
Tg:
萬二分感激

雙打嗰陣唔知邊隻配邊隻好
p.s. 原來隻奉神係hp+spd+a

雙打黎講
你要諗定邊隻做打手 邊隻做干擾
例如奉狗如果做干擾 其實唔洗比a

男的也好♂

明白
我喱個情況打手用飛機 路卡利歐嘅話 係咪各現一隻隻盾/干擾?

玩唔玩返場 切磋切磋
我s3先玩

點樣Cut home, 今朝冇啦啦被扣360Yen以為比人盜用左張卡

Eshop>home
有個位停止自動繼約

無HOME返你堆垃圾蟲點算

棄驚，都冇人4P，6月中再見

最近真係少左好多人,排位有時搵唔到人..
自由對戰直頭10場有9場搜唔到人..

我伍淑清決定放棄呢一代既pkm trainer

挽留

各位救命呀
我上個月12號俾過錢$23買一個月home用，但今日3月12日信用卡話又扣咗我$23,點解會咁㗎
同埋我點樣改付費設定？thx

喺wild area有時會見到耿鬼通街走
又或者呢期好多耿鬼raid

4p

好呀 點同你連?

自從rank被屠幾次就冇再開過隻驚

如果隊友上一round 有用過技能，先手用號令落隊友都唔得？

咁就得

但你去睇wiki52睇埋號令對邊D招無用

I know that feel bro

最近好似多咗啲美納斯用水冰地三攻，咁樣好用咩？

最sad係輸運比人flinc/打唔中

玩唔玩返場

點樣同你連線 睇埋二月廿九同你打 屌得輕手啲

尋到就黎搵唔到
推

召喚

Y制,連線對戰,+制,打2582,選雙打
我ID Clover
輕鬆玩下啦...

咦,岩岩上面位兄弟,一齊玩4P囉

有無人可以俾隻冰九尾我
用隻5v夢特伊貝換

等緊你

新網絡大賽大家派邊隻

求一隻0速夢特愛管蛋餘
可以用低速閃極巨卡比換

有咩比賽打

聽朝返早先有4P, 嬲

1p1 冇極巨

打得

俾5分鐘我

想問巴打, 有無究極球ge小炭仔

掂,入得我場

Y制,連線對戰,+制,打2582,選雙打
我ID Clover

做乜無哂人玩

我鍾意你ID同POKEMON ID

比你清場

輸啦

你隻仙伊明明殺到我

盡左力

你岩岩應該係全場最快,但諗住輸,開唔到戲法空間

一齊玩4P,多兩個師兄帶住好玩好多

好呀

miku麻煩你開房,我開好似搜唔到

夠唔夠人先

應該-1

你隻飛機配命玉..D技好似又有物攻又有特攻..有D奇怪
仙伊大力,奉神犬都係正常
多龍努力值係咪無滿物攻?見你龍箭唔痛

4P-1
連住先

連0517,多人對戰

我都係參考網上面啲人share嘅隊咋
多龍就係雙刀嗰隻

你努力值點分配? 速度滿,之後物攻特攻對半?

俾多兩日我刷埋毒電再join 4P

就差你一個

yes 我跟一個page整

唔知online會唔會冇左

雙攻平分？？？

無人4P有無66/64

雙攻平分會搞到打唔入人,本身秒到既變秒唔到
單修好似簡單D

推

好似一個13x 一個12x

咁我轉另一隻物攻型

揀物攻/特攻推爆佢算啦

雙修唔是問題
問題係多龍龍星群減完SA之後物攻冇實用鬼招

原本個人有冇話點解要咁調？
有意義就得

又唔齊腳4P

66/64？

就係喱個page

上網睇人哋啲兩刀多龍99%都係為咗可以出Max火打草鋼
但係Max火無振都可以確1到草鋼嘅情況下
想知點解要一半一半

好唔掂下喎
佢真係平分架...................

係咪爭一個 無人我做其他野先 聽日再打

雖然雙刀多龍我並沒有玩過，卻被對面的雙刀多龍玩過，所以對於這種玩法的多龍巴魯托十分看好。

page條友自己都咁講

喊出黎

你個6隻都算係基本6隻,但要調整少少,你隻飛機推特攻但帶左物攻招有D奇怪

物攻招係神速嘅話其實OK
其他的話就

真係想抄人配技努力值嘅話
可以試下睇Pikalytics拎個初部概念先
同埋睇多啲比賽上位組合
有得租就租落嚟抄

頭先果個網就咪撚再上啦屌

但係邊隻配邊隻同出既之序唔係好搞得掂
同埋開極巨既時機

係神速呀

thanks

睇你想邊隻做核心,個隻開極巨,就圍繞佢黎揀同伴
例如屬性幫佢補盲點,或者可以幫佢擋招,加攻,之類

研究下先 多謝咁多位巴打意見

我上個月都比人打到甩皮甩骨

有冇興趣打返場64？

利申：新手，淨係識鳩抄，鳩噏扮老手嚇人

有無64/66既巴打

1場66？

gogogo

傳說中既伊貝隊

gg burn左

如果有埋時間應該有得打

有時間就你贏
一開始送左太陽伊好傷，以為你會毒我水伊
第一次出雷依個陣又以為你會出地鼠捉我所以換水伊，點知你換草鋼出黎放釘

地鼠專捉人唔會咁耐放佢出黎
不過我忘記仙伊係會配quick attack...所以先送左隻地鼠比你
不過你果下火燒我草鋼讀得好靚 痛死我

*唔會咁易放佢

諗你後排都無寵抗火，又有晴天
火蔥鴨又肯定唔會拎出黎擋，所以就算你換百變怪出黎頂都可以減你特攻+壓你血線然後下回合巨聲收頭
依家考慮緊火伊都配返招quick attack了

火蔥鴨正野 攻專一拳一隻
66好好玩期待你新隊

有

有冇人可以換盾牌Pkm比我開圖

點刷閃洞...

有冇人齊曬全國圖鑑
左移右移埋都仲未收到瑪機雅娜
我已經搞咗兩個鐘 移到仆街都仲未收到 屌

活體圖鑑仲要重裝

活㗎
重裝咗n次

喺switch個home由最尾個箱開始逐個箱向後移喎我移完睇翻手機個home就有

敏捷蟲不配有pvp能力
睇到依到已經唔洗睇了

班吉拉龍舞四次都快唔過吹簫蟲

小編今天整理了「石秋瞳」
邊條仆街黎

已有月球耿鬼
第二隻用咩球種好

UB

冇寵嘅箱都要移？
移箱定移寵？

淨係有寵既
去最後有寵既箱，轉綠色箭咀框哂全部寵移去下一個箱，之後都尾二有寵嗰個

夢球

我做齊 都冇收到

應該係講單打
又老實講新手會鍾意睇依類文 貪佢易明 google又search下
不過通常寫文既都唔算好深入既玩家反而老牌玩家寫d文又太複雜新手唔識睇

由於禮物內容有誤，我們將重新發送正確禮物到對象用戶的禮物盒中。針對用戶已完成領取的錯誤禮物，我們將修正一部分的內容。 此外，我們已經確認了圖鑑完成後，實際上卻未獲得禮物的原因。很遺憾本次維修將預計修復部分此狀況，完整修復後我們將會另行公告通知，造成各位用戶的不便，在此致上最深的歉意。

剩係fix刷瑪機個bug 唔fix攞禮物嘅bug

原來依家仲拎得到？官方有冇講過係真係齊左會送定bug黎

咪再移翻正囉
你移既時候係咪肯定自己每種都起碼有1隻喺個home度先
銀伴退化，小星雲同佢進化，美路進退化，全部化石既進退化都要架喎，劍盾毒龍都擺埋入home唔好仲留係劍盾喎

單打同我講速禪無pvp實力

我記得佢超極巨卡比好似都無提過夢特腹鼓食果減速欺空嗰d玩法

唔係改走隻500年瑪機呀

速蟬今代學識Acrobatics 攻擊能力高返d 都ok架

有呀 我劍盾啲寵擺曬落home 有啲連形態都齊埋 圖鑑都顯示係齊曬+活體
移左移右移返本身個箱loop咗好多次都冇收到

應該係啲人刷多過一隻 佢哋會收返

點睇都我呢啲未收到瑪機嘅緊火啦屌點做嘢㗎

潛水球

會送一隻 固定數值瑪機
bug係刷多過一隻 不過已經fix咗
之後應該會收返

一路以為算係某d bug
咁我唯有慢慢執下個箱

呢隻唔係用黎接力多？

巴打幾時換得

接力都得 只不過今代個個都識接力棒 有種點解要用佢既感覺
不過特性加速今代係獨特個性黎既

劍舞加速接力

上次維護公告嚟
嗰次係因為最早收到瑪機嘅人係拎到普通色(唔係500年前)所以俾返隻啱嘅
拎多咗嘅目前仲未收返

劍舞 替身 保護 接力

Now

now ok?

5865 aimer

Sorry 啱啱睇唔到
Now?

比左你了

原來巴打俾隻6V我

生蛋蛋餘來 有好多 唔洗客氣

未入手 純粹得閒玩一陣
會唔會要好多時間玩
同埋故事性如何
最後會唔會好卡關

求故事性就可以慳返D時間了

真心覺得金銀好撚正 有rival 道館又有難度
仲返到舊地圖 最後同red頂上對決

金銀係得開頭難少少，中後期易到仆街，有半個地圖無故事

聽講原色瑪機雅娜唔使活體圖鑑都拎到了

點解有原色攞嘅？
雖然我有兩隻 隻500年都送咗嚟

…我講嘅原色係500年前原本隻色 sor

唔洗活圖鑑wtf
咁我搞咁多嘢做乜！

金銀正嘅原因真係得雙地圖
內容故事太過空範 不過果陣又邊個識睇日文

睇黎今年無WCS打了

你講緊搞唔成定你去唔到先？
兩樣野唔同喎

染巴努力啲一個禮拜開兩場就有機會了

難啲

難d

有無巴打得閒幫手連線進化？
11隻一次過換晒蛋種

新手問 如果單靠一個人其實係咪冇可能捉到5星精靈/超極巨嘅精靈㗎
有冇話自己隻精靈要幾多lv 先去打好
每次自己打都打唔死隻精靈

100lv, 剋屬打 大部分都打得贏

100練好曬努力

噢 明白了
6x lv 走去打原來係不自量力

單機隊友嘅lv會受你隻寵嘅lv影響
你低lv，隊友lv更低

4P -4

有冇巴絲可以幫手連線進隻鐵甲犀牛？

單機啲NPC成日都比人克屬性
佢哋搞到輸

重刷幾次，根本上唔好出鯉魚王果啲低B怪都打得贏

喺呢幾條粉皮面前鯉魚王根本唔算弱

皮皮 太陽岩 果然翁 都算啦，起碼唔會比人秒，鯉魚王係冇傷得嚟又比人秒，絕望級

鯉魚王一血巾，起馬重識用水炮破盾
上面個幾隻淨係識用變化技

我有一場搭太陽+皮皮，全場磨石+水滴，不過冇死靠自己爆死隻怪

你試下死三次，場上剩返你同NPC
對手殘血剩返一格盾，破完盾仲差一下先死
你覺得你嘅隊友係果然翁絕望啲定鯉魚王絕望啲？

自從升100lv易咗
我已經懶到唔會生對項4v雙0 或5v單0

唔係撞空間/天空單0意義不大，頂住先，慢慢孵，反正後而除咗rank就係做孵蛋廢人

2個月無生過蛋了
打Rank都係雙打租人地隊，單打重用緊S1生落黎個D

有人喺raid刷緊shiny 6v泥膠 捉左隻

有人派緊閃夢特巨極老噴

Wanna join me for some pokemon raids or just be my friend the code is: 8091-2892-7129

Link code 1233

我都要連線進11隻

原來刷幾千日真係幾辛苦

我見人寫bot

有冇人有球種車厘龜 跪求

最後衝刺
求下面既寵...無V都可以,儲圖鑑

#036 #270 蓮葉童子
#037 #271 蓮帽小童
#038 #272 樂天河童
#170 #526 龐岩怪
#207 #842 豐蜜龍
#211 #685 胖甜妮
#213 #683 芳香精
#223 #454 毒骷蛙
#252 #438 盆才怪
#272 #579 人造細胞卵
#273 #588 蓋蓋蟲
#274 #589 騎士蝸牛
#276 #617 敏捷蟲
#283 #629 禿鷹丫頭
#284 #630 禿鷹娜
#294 #302 勾魂眼
#328 #867 死神板
#336 #855 怖思壺
#362 #337 月石
#363 #338 太陽岩
#369 #874 巨石丁

Ching仲有冇需？
如果有，你開間房，我同你換河童一家+龐岩怪
不過要你幫手進隻鐵腳暴龍

有,可以我開,2582,Clover

我叫MaxKB，幫我換左鐵甲暴龍先可以嗎？

感謝巴打,大直路最後衝刺

隻羊使唔使比返你？

唔洗,有剩既

Ok thx ching

咁岩搵到重量車厘龜
不過普特，啱洗嘛？

有無巴打可以幫手連線進化

?

月球誘球啱唔啱夢特都得

好
SAI

我進12隻

想要夢特
多謝你先

你IGN係？

刷化石黎講 搵技術嗰個定體力嗰個好啲？

學唔學招?

邊粒or both?
得一陣要生

Both得唔得

ok 等陣依家幫緊人通訊進化

全部唔洗學

好，最後還番隻喵喵怪翻嚟就ok

當然

想搵盾版ching,呢要呢幾隻野開圖鑑,就齊400隻

#207 #842 豐蜜龍
#213 #683 芳香精
#223 #454 毒骷蛙
#272 #579 人造細胞卵
#276 #617 敏捷蟲
#283 #629 禿鷹丫頭
#284 #630 禿鷹娜
#294 #302 勾魂眼
#362 #337 月石

十分感謝

0721 SAI
你ID?

Clover

人間有愛

你傳番我果d俾我
最後我俾番你果隻你

隻禿鷹娜你keep, 自己生

多謝

多謝巴打幫手,最後衝刺

你要唔要番隻冰？

唔洗了

搞掂

是我

你咩名

拎6尾比你就啱

Thx

閃架喎有無簡錯

冇
喺raid返來的 legal 放心用

諗緊比mmq你定eevee 最後覺得eevee多用途啲
希望你中意

我本身都無心球九尾

鐵甲暴龍100lv先通訊進化會唔會因為lv己經封頂進唔到

有冇盾版巴打可以交換以下限定寵
我可以用劍版寵交換
#004 炎兔兒 #222 不良蛙 #399 藏瑪然特
#036 蓮葉童子 #283 禿鷹丫頭
#109 比華拉 #294 勾魂眼
#207 豐蜜龍 #342 智揮猩
#211 胖甜妮 #362 月石
#212 粉香香 #370 冰砌鵝

想要隻色違雪拉比
有無人有代購介紹買戲飛

進到

呢加八達通app都有信用卡function你到時係日森買啦

係公司print完張報名form但唔記得拎返屋企

自己畫張

打RANK搵極都搵唔到人

新人想入坑
想問依家買pkm會唔會太遲？

會 等究極劍盾

Ok thanks 🙏 🥰

技術

新人(唔知第幾周目)

想知嗰啲派極巨閃係點先入得

嗰啲閃係咪同公廁無分別？

外國reddit discord其實好多人派
佢地會話知friend code, 加完之後等佢開

捉到就unfriend番佢，免得人地要花時間unfriend你

如果唔係活動既GMAX, catch rate得1%？
考慮番多唔多人爭入raid，去決定用唔用M波，定普通波不斷試捉。

活動raid/普通寵就用洞穴波捉，catch rate差過repeat ball少少，不過應該無乜人鍾意repeat個效果

其實唔會，睇個勢未必有究極劍盾，而且兩個DLC出完至少明年中先可能有消息，想入對戰坑的話越早累積經驗比較好

唔使理條友，老屎忽嚟

第一次玩xy
gym1去gym2個劇情長到 玩左成晚

想問歷代3主夢特點攞
而家有冇方法攞返？

3DS +bank

3ds點攞？
google咗好耐都唔覺有教邊隻game攞/刷邊隻

BW夢世界同XY朋友後花園

想問有冇人有卡拉卡拉可以交換好撚鐘意佢
課完pkmhome先知同go未連動冇得過比自己

Ching好有心

我見啲極巨閃周圍都有人派
變到好似公廁咁
但我一隻都無

最好就出返remake 白金版

鬼龍好型

去reddit discord搵，大把人放
亦都好多人爭住入

最難捉係gmax, 用repeat ball都係得8%左右

中了

巨極卡比獸應該用夢特+大回血果，定係厚脂肪+細回血果好呢？

兩種都好 實在冇話一定應該要點
厚脂打火冰好強 用落比較穩定
但夢特大回超極後成功觸發又係好強 但要賭少少運

仆街今日個場10點3開始？
我仲係床上

大家多多支持香港既pokemon比賽
今日觀塘有比賽哦 詳情請睇

開埋post就衝過去